[Airdrop再現]旺角有人撒傳單 含警員個人資料

【9.6 九龍遊行】旺角有人撒傳單 含警員個人資料
警方入夜後繼續在旺角大規模截查及拘捕市民。在旺角山東街及洋菜南街，有人將大量傳單掉在地上，引來市民執拾讀讀。傳單內含有多名警員及親中人士的個人資料。

夠鐘搵仔啦

人民英雄
要個個記實佢地

識玩

呢招小心d真係無撚敵
單人做又得
唔係遊行日做亦得

呢d咪做實事
空投補給 人人有責（講緊打機）

(佢地好撚驚)警員撿起並閱讀印有警員資料的紙張。

由唐樓天台灑落地面，一定好壯觀
不過要全身幪晒，廢時高樓都可能有CCTV
一定要預備埋，逃走路線
做到滴水不漏

高風險低效益but respect

畜牲名單